{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000095054",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 아뜰리에펜션"
    },
    "text": "お知らせです。 22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 当宿はきれいで施設も充実しており、社長の親切なサービスで満足度の高いペンションです。 プールとバーベキュー場が付いていて便利で管理もしっかりしています。 寝具からも柔軟剤の匂いがしてリラックスできます。 地下鉄の駅や市内にも近くて便利です。 ウェルカムカップラーメンや提供される水のような追加サービスに対する期待を持たない方がいいと思います。 スパ/ジェットバスは客室ごとに森林浴効果に優れた最高級ヒノキで作られた檜風呂をご用意しております。 清州はペンションで5,000ウォンで購入できます。 バーベキューは、各部屋ごとに個別バーベキュー場が完備されており、利用時間は17時から20時までです。 バーベキュー申請時、2名基準で20,000ウォンで、1名追加時に5,000ウォンの追加料金があります。 メゾネットタイプの場合、児童と乳児の同伴時には安全に注意してください。 一軒家の客室は、プライベートな客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 入室は午後3時から可能で、退室は翌日午前11時までです。 テムズ、ライン、セヌルームは最大3名まで予約可能で、12ヶ月以下の乳児は追加料金なしで入室できますが、寝具や備品は別途提供しません。 追加人数をお支払いいただく場合、余分な寝具や備品をご提供いたします。 追加人数に関係なく寝具をご希望の場合、10,000ウォンの費用が発生します。 セレス、リアンヌ、ブアールルームは最大2人まで予約可能です。 プールはセーヌ、テムズ、ライン客室の前に個別プールがあり、夏のピークシーズンのみ運営されます。 セレス、ボワールの客室にはプールがなく、プール料金は客室料金に含まれています。 ぬるま湯は提供しておらず、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションまでの連絡はいつすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "当宿はきれいで施設も充実しており、プールとバーベキュー場が付いていて便利で管理もしっかりしています。"
        },
        {
            "question": "寝具には柔軟剤の匂いがしますか？",
            "answer": "はい、寝具からも柔軟剤の匂いがしてリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅や市内からのアクセスはどうですか？",
            "answer": "地下鉄の駅や市内にも近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "ウェルカムカップラーメンや水の追加サービスはありますか？",
            "answer": "ウェルカムカップラーメンや提供される水のような追加サービスに対する期待を持たない方がいいと思います。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスはどのようになっていますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスは客室ごとに森林浴効果に優れた最高級ヒノキで作られた檜風呂をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "清州はいくらで購入できますか？",
            "answer": "清州はペンションで5,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは、各部屋ごとに個別バーベキュー場が完備されており、利用時間は17時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー申請時、2名基準で20,000ウォンで、1名追加時に5,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には何か注意点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの場合、児童と乳児の同伴時には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室は、プライベートな客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "テムズ、ライン、セヌルームの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "テムズ、ライン、セヌルームは最大3名まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "乳児の料金は必要ですか？",
            "answer": "12ヶ月以下の乳児は追加料金なしで入室できますが、寝具や備品は別途提供しません。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して追加の寝具や備品は提供してもらえますか？",
            "answer": "追加人数をお支払いいただく場合、余分な寝具や備品をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "追加人数に関係なく寝具を利用したい場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に関係なく寝具をご希望の場合、10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "セレス、リアンヌ、ブアールルームの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "セレス、リアンヌ、ブアールルームは最大2人まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはどの客室にありますか？",
            "answer": "プールはセーヌ、テムズ、ライン客室の前に個別プールがあり、夏のピークシーズンのみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "セレス、ボワールの客室にはプールはありますか？",
            "answer": "セレス、ボワールの客室にはプールがなく、プール料金は客室料金に含まれています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯や駐車場はありますか？",
            "answer": "ぬるま湯は提供しておらず、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 861
    }
}